大家記住係股票行，同街，大大聲話係波叔整跌個市

藍絲一定信